真係唔明呀!!!!!!!!!

究竟你係到諗咩
對你黎講我又重唔重要
定只係一個朋友堆入面既人